msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/product_variations.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6606\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::product_variations"
msgid "Product Variations"
msgstr "상품 옵션"

msgctxt "Addons::description::product_variations"
msgid "Create products with different feature variants (for example, a different color or size), and let customers select the desired variant."
msgstr "각기다른 옵션들(색상, 사이즈 등) 로 상품 생성 후 고객들이 원하는 옵션 선택"

msgctxt "SettingsSections::product_variations::general"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::variations_allow_own_images"
msgid "Allow own images for child variations"
msgstr "하위 옵션을 위한 자체 이미지 허용"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::variations_allow_own_images"
msgid "If child variations aren't allowed to have their own images, they will use the images from the default variation of the catalog item."
msgstr "하위 옵션에 자체 이미지가 허용되지 않을경우, 기본 옵션의 이미지를 사용"

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::variations_allow_auto_change_default_variation"
msgid "Change default variation when it gets hidden or runs out of stock"
msgstr "숨겨지거나 재고가 없을 때 기본 변형 변경"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::variations_allow_auto_change_default_variation"
msgid "Ensure that customers always see the products that are in stock first. We recommend leaving this setting enabled for better filtering of variations."
msgstr "고객들이 재고있는 상품을 먼저 보게 설정. 더 나은 필터링을 위해 이 설정 사용을 추천합니다."

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::variations_allow_own_features"
msgid "Allow own feature values for child variations"
msgstr "하위 옵션들이 자체 값 설정 허용"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::variations_allow_own_features"
msgid "If child variations aren't allowed to have their own values for features, they will use the values from the default variation of the catalog item."
msgstr "하위 옵션에 자체 이미지가 허용되지 않을경우, 기본 옵션의 이미지를 사용"

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::variations_show_all_possible_feature_variants"
msgid "Show all possible feature variants"
msgstr "가능한 모든 기능 변형 표시"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::variations_show_all_possible_feature_variants"
msgid "Show a feature variant even if it is not available for this variation."
msgstr "이 변형에 사용할 수 없는 경우에도 기능 변형을 표시합니다."

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::quantity_discount_on_different_variations"
msgid "Give quantity discount on different product variations"
msgstr "다양한 제품 변형에 대한 수량 할인 제공"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::quantity_discount_on_different_variations"
msgid "All variations in the same group will count to the quantity that is eligible for a discount."
msgstr "동일한 그룹의 모든 변형은 할인을 받을 수 있는 수량으로 계산됩니다."

msgctxt "Languages::product_variations.product_type"
msgid "Product type"
msgstr "상품 분류"

msgctxt "Languages::product_variations.product_type.catalog_item"
msgid "Catalog item"
msgstr "카탈로그 상품"

msgctxt "Languages::product_variations.product_type.variation_of_catalog_item"
msgid "Variation of a catalog item"
msgstr "카탈로그 상품 옵션"

msgctxt "Languages::product_variations.belongs_to_catalog_item"
msgid "Belongs to catalog item:"
msgstr "해당 카탈로그 상품에 포함"

msgctxt "Languages::product_variations.variations"
msgid "Variations"
msgstr "옵션"

msgctxt "Languages::product_variations.variation_of_product"
msgid "Variation of catalog item <a href=\"[url]\">[product]</a>"
msgstr "카탈로그 항목의 변형 <a href=\"[url]\">[product]</a>"

msgctxt "Languages::product_variations.group_code"
msgid "Variation group"
msgstr "옵션 그룹"

msgctxt "Languages::product_variations.group_code.placeholder"
msgid "Set custom group code here"
msgstr "여기에서 사용자 지정 그룹 코드 설정"

msgctxt "Languages::product_variations.group_code.description"
msgid "Use the group code on a product editing page or during import to add the product to this group as a variation. A group code can contain only digits, Latin characters, and the following signs: \"-\" and \"_\"."
msgstr "제품 편집 페이지에서 또는 가져오기 중에 그룹 코드를 사용하여 제품을 이 그룹에 변형으로 추가하십시오. 그룹 코드에는 숫자, 라틴 문자 및 \"-\" 및 \"_\" 기호만 포함될 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.group_code.link"
msgid "Add to variation group"
msgstr "변형 그룹에 추가"

msgctxt "Languages::product_variations.add_variations"
msgid "Add variations"
msgstr "유사 콘텐츠 추가"

msgctxt "Languages::product_variations.link_existing"
msgid "Use existing products"
msgstr "기존 제품 사용"

msgctxt "Languages::product_variations.create_new"
msgid "Create new products"
msgstr "새 제품 만들기"

msgctxt "Languages::product_variations.add_variations_description"
msgid "Add variations to generate a group of similar products that differ in color, size, etc. Or add this product to an existing group by entering the group code."
msgstr "색상, 크기 등이 다른 유사한 제품 그룹을 생성하려면 변형을 추가하십시오. 또는 그룹 코드를 입력하여 이 제품을 기존 그룹에 추가하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.manage"
msgid "Manage variations"
msgstr "변형 관리"

msgctxt "Languages::product_variations.edit_features"
msgid "Edit features"
msgstr "기능 수정"

msgctxt "Languages::product_variations.delete"
msgid "Disband group"
msgstr "그룹 해산"

msgctxt "Languages::product_variations.remove_variation"
msgid "Remove variation from group"
msgstr "그룹에서 변형 제거"

msgctxt "Languages::product_variations.delete_product"
msgid "Delete product"
msgstr "제품 삭제"

msgctxt "Languages::product_variations.mark_main_product"
msgid "Set as default variation"
msgstr "기본 변형으로 설정"

msgctxt "Languages::product_variations.no_available_features"
msgid "This product doesn't have features that allow grouping products. Please make sure that:<ol><li>You have created at least one feature with <b>Purpose:</b> <i>Variations as separate products</i> or <i>Variations as one product</i>.</li><li>You have specified the value of that feature for the product.</li></ol><a href=[manage_features_href]>Manage features</a>"
msgstr "이 제품에는 제품을 그룹화할 수 있는 기능이 없습니다. 다음을 확인하십시오.<ol><li> <b>목적:</b> <i>개별 제품으로 변형</i> 또는 <i>하나의 제품으로 변형</i>을 포함하는 기능을 하나 이상 생성했습니다.</li><li>제품에 대한 해당 기능의 값을 지정했습니다.</li></ol><a href=[manage_features_href]>기능 관리</a>"

msgctxt "Languages::product_feature.purpose.group_catalog_item"
msgid "Variations as separate products"
msgstr "별도의 제품으로 변형"

msgctxt "Languages::product_feature.purpose.group_catalog_item.description"
msgid "For cases when a few similar products differ visibly by a feature, and have different names (for example, multiple \"Color\" variants of a T-shirt). These products will appear as separate positions in the catalog. Customers will also be able to select the desired feature value on the product page. To achieve this, <b>set up variations for products with this feature</b>."
msgstr "몇 가지 유사한 제품이 기능별로 눈에 띄게 다르고 이름이 다른 경우(예: 티셔츠의 여러 \"색상\" 변형). 이러한 제품은 카탈로그에서 별도의 위치로 표시됩니다. 고객은 제품 페이지에서 원하는 기능 값을 선택할 수도 있습니다. 이를 달성하기 위해 <b>이 기능이 있는 제품에 대한 변형</b>을 설정하십시오."

msgctxt "Languages::product_feature.feature_style.dropdown"
msgid "Drop-down list"
msgstr "드롭 다운 목록"

msgctxt "Languages::product_feature.feature_style.dropdown_images"
msgid "Images"
msgstr "이미지"

msgctxt "Languages::product_feature.feature_style.dropdown_labels"
msgid "Text labels"
msgstr "텍스트 레이블"

msgctxt "Languages::product_feature.purpose.group_variation_catalog_item"
msgid "Variations as one product"
msgstr "하나의 제품으로 변형"

msgctxt "Languages::product_feature.purpose.group_variation_catalog_item.description"
msgid "For cases when a few similar products differ by a feature, but have the same name and similar appearance (for example, multiple \"Size\" variants of a T-shirt). These products will occupy a single position in the catalog. Customers will be able to select the desired feature value on the product page. To achieve this, <b>set up variations for products with this feature</b>."
msgstr "몇 가지 유사한 제품이 기능에 따라 다르지만 이름과 모양이 유사한 경우(예: 티셔츠의 여러 \"크기\" 변형). 이러한 제품은 카탈로그에서 단일 위치를 차지합니다. 고객은 제품 페이지에서 원하는 기능 값을 선택할 수 있습니다. 이를 달성하기 위해 <b>이 기능이 있는 제품에 대한 변형</b>을 설정하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.warning.before_edit_variations_save_product"
msgid "Before you can edit variations, please save the product."
msgstr "변형을 편집하기 전에 제품을 저장하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_not_found"
msgid "Variation group #[id] not found"
msgstr "변형 그룹 #[id] 을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_not_found_in_group"
msgid "Product #[product_id] not found in variation group \"[group_code]\""
msgstr "변형 그룹 \"[group_code]\"에서 제품 #[product_id] 을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.cannot_mark_main_product_child_product"
msgid "Product #[product_id] in group \"[group_code]\" isn't a variation, so it can't become default for a catalog item"
msgstr "그룹 \"[group_code]\"의 제품 #[product_id] 은 변형이 아니므로 카탈로그 항목의 기본값이 될 수 없습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.generate_combinations_is_empty"
msgid "Couldn't generate variations. Please specify the values of features to generate variations."
msgstr "유사 콘텐츠를 생성할 수 없습니다. 변형을 생성할 기능의 값을 지정하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.error.generate_products_is_empty"
msgid "No new products were created"
msgstr "새 제품이 생성되지 않았습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_not_found"
msgid "Product #[product_id] not found"
msgstr "제품 #[product_id] 을(를) 찾을 수 없습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_not_found_by_product"
msgid "Couldn't find variation group for #[product_id] \"[product]\""
msgstr "#[product_id] \"[product]\"에 대한 대안 그룹을 찾을 수 없습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.feature_combination_is_invalid_for_product"
msgid "Wrong combination of features for product #[product_id] \"[product]\""
msgstr "제품 #[product_id] \"[product]\"에 대한 잘못된 기능 조합"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_ids_empty"
msgid "Products couldn't be found"
msgstr "제품을 찾을 수 없습니다"

msgctxt "Languages::product_variations.select_variation"
msgid "Select a Variation"
msgstr "변형 선택"

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_code_is_required"
msgid "Variation group code must be specified"
msgstr "변형 그룹 코드를 지정해야 합니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_code_is_invalid"
msgid "Couldn't set this code for variation group. A group code can contain only digits, Latin characters, and the following signs: \"-\" and \"_\""
msgstr "변형 그룹에 대해 이 코드를 설정할 수 없습니다. 그룹 코드는 숫자, 라틴 문자 및 \"-\" 및 \"_\" 기호만 포함할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_code_is_duplicate"
msgid "The specified variation group code is already in use"
msgstr "지정된 변형 그룹 코드가 이미 사용 중입니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.features_is_empty"
msgid "Features couldn't be found"
msgstr "기능을 찾을 수 없습니다"

msgctxt "Languages::product_variations.error.no_available_products"
msgid "No suitable products were found"
msgstr "적합한 제품이 없습니다"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_has_not_required_features"
msgid "Product #[product_id] \"[product]\" doesn't have the required features to become a variation. Please set feature values for that product."
msgstr "제품 #[product_id] \"[product]\"에는 변형이 되는 데 필요한 기능이 없습니다. 해당 제품에 대한 기능 값을 설정하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_with_features_combination_exits"
msgid "Product #[product_id] \"[product]\" has the exact same combination of feature values as a variation that already exists in the group."
msgstr "제품 #[product_id] \"[product]\"은 그룹에 이미 존재하는 변형과 정확히 동일한 기능 값 조합을 가지고 있습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_company_does_not_match_to_group_company.ult"
msgid "Product #[product_id] \"[product]\" can't be added to the variation group because all products in a variation group must belong to the same storefront."
msgstr "제품 #[product_id] \"[product]\"은(는) 변형 그룹에 추가할 수 없습니다. 변형 그룹의 모든 제품이 동일한 상점 첫화면에 속해야 하기 때문입니다."

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_company_does_not_match_to_group_company.mve"
msgid "Product #[product_id] \"[product]\" can't be added to the variation group because all products in a variation group must belong to the same vendor."
msgstr "변형 그룹의 모든 제품이 동일한 공급업체에 속해야 하므로 제품 번호[product_id] \"[product]\"을(를) 변형 그룹에 추가할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.variations_filling"
msgid "Variations"
msgstr "옵션"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_list"
msgid "Variations"
msgstr "옵션"

msgctxt "Languages::variations_in_stock"
msgid "Only \"in stock\" products"
msgstr "\"재고있음\" 상품만"

msgctxt "Languages::product_variations.hide_add_to_wishlist_button"
msgid "Hide add to wish list button"
msgstr "위시 리스트에 추가 버튼 숨기기"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_list_block_name"
msgid "Variations list"
msgstr "변형 목록"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_list_tab_name"
msgid "View all variations as list"
msgstr "모든 변형을 목록으로 보기"

msgctxt "Languages::product_variations.show_variation_thumbnails"
msgid "Show variation thumbnails"
msgstr "변형 미리보기 이미지 표시"

msgctxt "Languages::product_variations.show_product_code"
msgid "Show product code"
msgstr "제품 코드 표시"

msgctxt "Languages::product_variations.exim.result_notice"
msgid "Data is imported successfully.<br />New products - <b>[new]</b>;<br />Updated products - <b>[exist]</b>;<br />Skipped products - <b>[skipped]</b>;<br />Total - <b>[total]</b>;<br />Created variations - <b>[variation_created]</b>;<br />Updated variations - <b>[variation_updated]</b>;<br />Disbanded variations - <b>[variation_removed]</b>."
msgstr "데이터를 성공적으로 가져왔습니다.<br />신제품 - <b>[new]</b>;<br />업데이트된 제품 - <b>[exist]</b>;<br />건너뛴 제품 - <b>[skipped]</b>;<br />합계 - <b>[total]</b>;<br />생성된 변형 - <b>[variation_created]</b>;<br />업데이트된 변형 - <b>[variation_updated]</b>;<br />분해된 변형 - <b>[variation_removed]</b>."

msgctxt "Languages::variation_group_id"
msgid "Variation group ID"
msgstr "변형 그룹 ID"

msgctxt "Languages::variation_group_code"
msgid "Variation group code"
msgstr "변형 그룹 코드"

msgctxt "Languages::variation_parent_product_id"
msgid "Variation parent product ID"
msgstr "변형 상위 제품 ID"

msgctxt "Languages::variation_sub_group_id"
msgid "Variation sub group ID"
msgstr "변형 하위 그룹 ID"

msgctxt "Languages::product_variations.feature_used_by_variation_group.tooltip"
msgid "This feature is used by variation group [code]. To choose a different value of this feature for a product, switch to the \"Variations\" tab of the product editing page. New values can be added on the feature editing page."
msgstr "이 기능은 변형 그룹 [code]에서 사용됩니다. 제품에 대해 이 기능의 다른 값을 선택하려면 제품 편집 페이지의 \"Variations\" 탭으로 전환하십시오. 기능 편집 페이지에서 새 값을 추가할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.variations_naming_strategy.key_value"
msgid "Color: Red, Size: Small"
msgstr "색상: 레드, 사이즈: 스몰"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_naming_strategy.value"
msgid "Red, Small"
msgstr "레드, 스몰"

msgctxt "Languages::product_variations.feature_can_be_deleted"
msgid "Couldn't delete a feature or its variant because at least one variation group is based on it. Please delete <a href=\"[href]\">these products</a> or disband their product groups, and try again."
msgstr "하나 이상의 변형 그룹이 기반으로 하기 때문에 기능 또는 해당 변형을 삭제할 수 없습니다. <a href=\"[href]\">이 제품을</a> 삭제하거나 제품 그룹을 해체하고 다시 시도하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.notice.old_product_variations_exists"
msgid "Your store still has old product variations. They currently appear as separate products, without the ability to switch between them. To make them work as before the upgrade, <a href=\"[convert_url]\">convert old variations to new variations</a>. It's easy and automatic."
msgstr "귀하의 상점에는 여전히 이전 제품 변형이 있습니다. 현재 두 제품 사이를 전환할 수 있는 기능 없이 별도의 제품으로 표시됩니다. 업그레이드 전과 같이 작동하도록 하려면 <a href=\"[convert_url]\">이전 변형을 새 변형</a>로 변환합니다. 쉽고 자동입니다."

msgctxt "Languages::product_variations.notice.is_old_product_variation"
msgid "This product is an old variation that hasn't been converted yet. To make it work as before the upgrade, <a href=\"[convert_url]\">convert old variations to new variations</a>."
msgstr "이 제품은 아직 변환되지 않은 오래된 변형입니다. 업그레이드 전과 같이 작동하도록 하려면 <a href=\"[convert_url]\">이전 변형을 새 변형</a>로 변환합니다."

msgctxt "Languages::variation_set_as_default"
msgid "Variation set as default"
msgstr "기본으로 설정된 변형"

msgctxt "Languages::product_variations.cant_edit_feature_categories"
msgid "Couldn't restrict the feature's availability in categories. <a href=\"[href]\">Some product variations with that feature</a> are still available in the categories where you tried to restrict the feature. Please remove the variation groups from those categories and try again."
msgstr "범주에서 기능의 가용성을 제한할 수 없습니다. <a href=\"[href]\">해당 기능</a> 이 포함된 일부 제품 변형은 기능을 제한하려는 범주에서 계속 사용할 수 있습니다. 해당 카테고리에서 변형 그룹을 제거하고 다시 시도하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.too_many_combinations"
msgid "Sorry, there are too many possible variations that can be generated. To prevent heavy load, we won't display them here. Please create the products with the right feature values manually or via import, and add them to the group."
msgstr "죄송합니다. 생성할 수 있는 변형이 너무 많습니다. 과부하를 방지하기 위해 여기에 표시하지 않습니다. 수동으로 또는 가져오기를 통해 올바른 기능 값으로 제품을 만들고 그룹에 추가하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.generator.features.placeholder"
msgid "Search for features that can generate variations"
msgstr "변형을 생성할 수 있는 기능 검색"

msgctxt "Languages::product_variations.generator.warning.new_features_add"
msgid "You can add a new feature if you disband the group in the actions menu and create variations again."
msgstr "작업 메뉴에서 그룹을 해체하고 변형을 다시 생성하면 새 기능을 추가할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_variations.generator.feature_variants.placeholder"
msgid "Type to search"
msgstr "검색하려면 입력하세요"

msgctxt "Languages::product_variations.generator.feature_variants.add_all_variants"
msgid "Add all variants"
msgstr "모든 변형 추가"

msgctxt "Languages::product_variations.generator.table.title"
msgid "Modify the variations to be created:"
msgstr "생성할 변형을 수정합니다."

msgctxt "Languages::product_variations.generator.create_btn"
msgid "Create [n] variation|Create [n] variations"
msgstr "[n] 개의 변형 생성| [n] 변형 생성"

msgctxt "Languages::product_variations.allow_own_features_setting_changing"
msgid "You've disabled the <b>Allow own feature values for child variations</b> setting. Please export <a href=\"[url]\">all your default variations</a> (use \"Export found products\" in the gear button) and reimport them. This will apply their feature values to existing child variations."
msgstr "<b>하위 변형에 대한 자체 기능 값 허용</b> 설정을 비활성화했습니다. <a href=\"[url]\">모든 기본 변형</a> 을 내보내고(톱니바퀴 버튼에서 \"찾은 제품 내보내기\" 사용) 다시 가져오세요. 이렇게 하면 해당 기능 값이 기존 하위 변형에 적용됩니다."

msgctxt "Languages::product_variations.allow_own_images_setting_changing"
msgid "You've disabled the <b>Allow own images for child variations</b> setting. Please export <a href=\"[url]\">all your default variations</a> (use \"Export found products\" in the gear button) and reimport them. This will apply their images to existing child variations."
msgstr "<b>아동 변형에 대한 자체 이미지 허용</b> 설정을 비활성화했습니다. <a href=\"[url]\">모든 기본 변형</a> 을 내보내고(톱니바퀴 버튼에서 \"찾은 제품 내보내기\" 사용) 다시 가져오세요. 이렇게 하면 이미지가 기존 하위 변형에 적용됩니다."

msgctxt "Languages::product_variations.add_all_variants"
msgid "Add all variants"
msgstr "모든 변형 추가"

msgctxt "Languages::product_variations.error.not_available_feature_purpose"
msgid "Couldn't create variation group based on these features; please use the features with the purpose that is eligible for creating variations (group_catalog_item or group_variation_catalog_item)."
msgstr "이 기능을 기반으로 변형 그룹을 만들 수 없습니다. 변형(group_catalog_item 또는 group_variation_catalog_item)을 생성할 수 있는 목적으로 기능을 사용하십시오."

msgctxt "Languages::product_variations.error.cannot_set_as_default_out_of_stock"
msgid "Couldn't set variation #[product_id] as default, because it is out of stock. A variation that is in stock was used as default instead."
msgstr "재고가 없기 때문에 변형 #[product_id] 을 기본값으로 설정할 수 없습니다. 재고가 있는 변형이 대신 기본값으로 사용되었습니다."

